一個曾經做過第三者嘅女人仲值唔值得追

同過有婦之夫一齊，仲差d搞到人離婚同佢一齊
結論話自己年少無知，被愛情沖昏頭腦
依家話已經修心養性識諗
佢仲可唔可信

唔可信 因為呢d 野係個人本質問題 有d 人對d 道德問題睇得好低 第日比佢見到個有錢靚仔溝佢 佢一定會照濕

依一刻，她on99自爆做過有婦之夫，她都應該好冧你。

同佢第一次出街食飯佢就主動講自己d感情史同爆左單咁嘅野係咩心態

佢信你先話你知
如果你能100%得到佢嘅愛
呢種女人會為左你為左愛連命都唔要

唔可信，小心被帽

佢都話自己係果d為愛情可以去到好盡嘅人
但聽完佢做過第三者之後見親面都會唔知點

呢啲女等佢追你，你唔洗先出手

咁係咪即係勿認真

初初鍾意你熱戀期個時咪盡
過一排對你淡咗
又有新Target 出現
咪變咗對條新仔好盡
之後一嘢綠帽/直接飛咗你

其實係十劃都未有一撇
只不過係知道左佢做過第三者而對佢改觀
睇黎都係不了
但如果真係送到上門, 應唔應該食

證明佢係道德觀念低, 為左自己開心可以去到盡既人,

第三者最興話人地冇問題自己都介入唔到既廢話, 其實講到尾係自己想點就點既人

佢似係咁嘅人
因為佢嘅口頭禪就係「開心咪得囉」

女人講野都好信嘅
憑自己觀察穩陣好多

劏豬櫈

女人講既野,口不對心口是心非 ,你了解人幾耐?當故聽完咪算
唔好用耳聽,要用「心」聽

你係正經人家既,呢D女唔會岩你,除非淨食唔上身

唔追，呢啲人道德觀，價值觀唔正常。呢啲人好自私同埋唔會拎真心去愛人，因為佢剩係愛佢自己。你同佢一齊都唔會有咩好結果架啦

係咪覺得有本事搞散人地家庭突顯自己有市場呀 呢種人道德觀咁低既人好難明佢諗咩

呢d 人 果價值觀真係好奇怪
以前一齊過， 自問唔會再追返
值唔值得， 就問你自己